[Gameboy]仲有無地方賣帶/維修帶

有隻elevator action好想玩返

淘寶？